點解唱誰大誰惡誰正確，要夠18歲？

仲以為我上錯咸網

因為要18歲先夠大個

好on9

因為細路仔唔應該有呢啲思想